突發 係大捕田見到支野 求解答

支野係咩黎？

可樂

寫撚住左英文喺到都仲要問 白色嘅可樂黎

白膠gem

試過,幾好味